各位手足認真諗下今日 將來黑警會斷晒所有交通圍捕

原本地鐵係大家逃生路線，而家俾黑警睇穿直插呢個致命點，今日有九巴幫拖，將來唔洗諗一定係雙巴，再設路障，係時候諗下係冇交通既情況點撤退

其實遲早都要回歸１８區各自行街

停完交通就18區大量
721就唔夠

再咁落去就變18區自由波

啱 呢兩日走都走得好麻煩
仲要係各區擺曬啲狗係到

咁就真係破釜沉舟，唔同佢死過都唔得

十八區各自攪
出港島大吹雞既就要book定酒店

Cut交通拉人外國公民即刻打領事館要求外交界入啦，仲同佢衝咩？